iq 180 你問我答

之前facebook做過幾個測試，次次都話我iq 180以上，連全球得0.0001%嘅人答到嘅問題我都答到，所以幾肯定我超高iq

起底 完

阿媽同女朋友跌落水救邊個

呀媽，因為我係絲，得男朋友

光到底係波定粒